---
title: "Лицензирование"
description: "Информация о лицензировании"
weight: 30
type: docs
---

Узел PROTEI PGW входит в состав пакетного ядра сети 4G PROTEI EPC, правообладателем которого является ООО "НТЦ ПРОТЕЙ".

Использование узла PROTEI PGW вне состава 4G PROTEI EPC требует приобретения самостоятельной лицензии на данный продукт.

Стоимость лицензии на использование продукта будет определена правообладателем исходя из предполагаемого количества активных абонентов (активных пользователей данных).

За подробной информацией о возможных вариантах лицензий, а также для приобретения лицензии следует обращаться к правообладателю продукта ООО "НТЦ ПРОТЕЙ":

194044, Санкт-Петербург<br>
Большой Сампсониевский пр., д.60, лит. А<br>
Бизнес-центр "Телеком"<br>
Тел.: (812) 449-47-27<br>
Факс: (812) 449-47-29<br>
Web: [https://www.protei.ru](https://www.protei.ru)<br>
Еmail: [info@protei.ru](mailto:info@protei.ru)